經過左依2個月我好自豪自己係香港人

希望大家好好堅持落去
五大訴求，缺一不可

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

全世界越來越多人識分香港人同中國人其實有分別

香港人
加油

過左依2個月香港人出名左好多
多得咁多位

本來香港人就出名，只呢幾年比人遺忘左

收啦
我係中國人呀.jpg